人生冇意義了

係

Sayonara oh

廢柴 食塞米

係呀 垃圾

?

Long time no see